大粒癦係咪收咗支共錢先殺人？

為咗俾支共有藉口推逃犯條例